{
  "items": [
    {
      "systemName": "WebApp",
      "action": "build",
      "parameters": [
        {
          "configParameterName": "MsWaitWhenCorrectAnswer",
          "value": 0
        },
        {
          "configParameterName": "MsWaitWhenInorrectAnswer",
          "value": 0
        }
      ]
    },
    {
      "systemName": "QuizzesMicroservice",
      "action": "build",
      "buildPort": 8888,
      "parameters": [
        {
          "configParameterName": "TotalRoundsPerGame",
          "value": 5
        },
        {
          "configParameterName": "MaxRankingItemsPerTopic",
          "value": 3
        }
      ]
    },
    {
      "systemName": "QuizzesDatabase",
      "action": "mock",
      "mockInitialization": {
        "records": [
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "History1",
            "topicId": "History",
            "question": "¿Qué actividad se favoreció con el uso de las balsas simples?",
            "answe1": "La pesca",
            "answer2": "Viajar",
            "answer3": "Nadar",
            "answer4": "Nada",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "History2",
            "topicId": "History",
            "question": "¿Cómo se les llamaba a los primeros pobladores que se desplazaban en busca de alimento?",
            "answe1": "Kamikazes",
            "answer2": "Nómadas",
            "answer3": "Cazadores",
            "answer4": "Sin nombre",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "History3",
            "topicId": "History",
            "question": "¿Cuál fue el primer metal que el hombre empleó?",
            "answe1": "Hierro",
            "answer2": "Oro",
            "answer3": "Cobre",
            "answer4": "Plata",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "History4",
            "topicId": "History",
            "question": "¿En qué lugar den mundo se dio el origen de la humanidad?",
            "answe1": "America",
            "answer2": "Europa",
            "answer3": "Asia",
            "answer4": "Africa",
            "correctAnswer": 4
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "History5",
            "topicId": "History",
            "question": "¿Cuál era la capital del imperio Inca?",
            "answe1": "Cuzco",
            "answer2": "Quito",
            "answer3": "Machu Picchu",
            "answer4": "Lima",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "ScienceAndNature1",
            "topicId": "ScienceAndNature",
            "question": "¿Cuál es la unidad para medir la masa?",
            "answe1": "El kilogramo",
            "answer2": "El metro",
            "answer3": "El litro",
            "answer4": "El kilometro",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "ScienceAndNature2",
            "topicId": "ScienceAndNature",
            "question": "¿Cómo se llama al espacio que ocupa un objeto?",
            "answe1": "Capacidad",
            "answer2": "Peso",
            "answer3": "Volumen",
            "answer4": "Masa",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "ScienceAndNature3",
            "topicId": "ScienceAndNature",
            "question": "Se alimentan de plantas y carne",
            "answe1": "Reciclado",
            "answer2": "Omnívoro",
            "answer3": "Herbívoros",
            "answer4": "Respiración",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "ScienceAndNature4",
            "topicId": "ScienceAndNature",
            "question": "¿Cuál es el liquido que mas sustancias disuelve?",
            "answe1": "Alcohol",
            "answer2": "El agua",
            "answer3": "El aceite",
            "answer4": "El petróleo",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "ScienceAndNature5",
            "topicId": "ScienceAndNature",
            "question": "¿Cuál es un ejemplo de materia en estado sólido ? ",
            "answe1": "EL humo de un auto",
            "answer2": "El hielo",
            "answer3": "El agua",
            "answer4": "Una gelatina",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "Sports1",
            "topicId": "Sports",
            "question": "¿QUÉ DEPORTE ES COLECTIVO?",
            "answe1": "NATACIÓN",
            "answer2": "BASQUETBOL",
            "answer3": "GOL",
            "answer4": "ATLETISMO",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "Sports2",
            "topicId": "Sports",
            "question": "  ¿CUANTO MIDE EL CAMPO DE VOLEIBOL?",
            "answe1": "17m x 6m",
            "answer2": "15m x 5m",
            "answer3": "18m x 9m",
            "answer4": "10m x 10m",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "Sports3",
            "topicId": "Sports",
            "question": "¿CUÁL DE LAS ALTERNATIVAS ES UNA PRUEBA DE CAMPO EN EL ATLETISMO?",
            "answe1": "PASE PECHO",
            "answer2": "SAQUE BAJO MANO",
            "answer3": " LANZAMIENTO DE BALA",
            "answer4": "TIRO AL ARCO",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "Sports4",
            "topicId": "Sports",
            "question": "¿ CUÁL ES EL DEPORTE QUE TIENE SEIS PIEZAS?",
            "answe1": "TENIS",
            "answer2": " EL ATLETISMO",
            "answer3": "EL BASQUETBOL",
            "answer4": "EL AJEDREZ",
            "correctAnswer": 4
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "Sports5",
            "topicId": "Sports",
            "question": "¿ EN QUÉ DEPORTE ES ESTABLECIDO JUGAR EN 4 PARCIALES DE 10 MINUTOS CADA UNO?",
            "answe1": "BASQUETBOL",
            "answer2": "FÚTBOL",
            "answer3": "VOLEIBOL",
            "answer4": "TENIS",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "Enterteiment1",
            "topicId": "Entertainment",
            "question": "¿Cómo se llama el juguete que es un cubo de colores el cual giran sus partes?",
            "answe1": "Cubo de colores",
            "answer2": "Rubik",
            "answer3": "Cubo azul",
            "answer4": "Colors",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "Enterteiment2",
            "topicId": "Entertainment",
            "question": "¿Cómo se llama la princesa de Disney conocida como \"La sirenita\"?",
            "answe1": "Bella",
            "answer2": "Blanca Nieves",
            "answer3": "Ariel",
            "answer4": "Cenicienta",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "Enterteiment3",
            "topicId": "Entertainment",
            "question": "¿Quién canta la canción de Firework?",
            "answe1": "Katy Perry",
            "answer2": "Taylor Swift",
            "answer3": "Ariana Grande",
            "answer4": "The Jonas Brothers",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "Enterteiment4",
            "topicId": "Entertainment",
            "question": "¿Quién es Mario Casas?",
            "answe1": "Chef",
            "answer2": "Actor y productor",
            "answer3": "Cantante",
            "answer4": "Actor",
            "correctAnswer": 4
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "Enterteiment5",
            "topicId": "Entertainment",
            "question": "¿Cómo se llama el crítico culinario de Ratatouille?",
            "answe1": "Cristopher",
            "answer2": "Ego",
            "answer3": "Alejandro",
            "answer4": "Max",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "GeneralKnowledge1",
            "topicId": "GeneralKnowledge",
            "question": "El activo de una empresa corresponde a",
            "answe1": "deudas ",
            "answer2": "bienes",
            "answer3": "gastos",
            "answer4": "servicios",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "GeneralKnowledge2",
            "topicId": "GeneralKnowledge",
            "question": "  ¿ Cómo se denomina el documento contable que indica la compra o venta de un bien o servicio?",
            "answe1": "Recibo",
            "answer2": "Remito",
            "answer3": "Balance",
            "answer4": "Factura",
            "correctAnswer": 4
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "GeneralKnowledge3",
            "topicId": "GeneralKnowledge",
            "question": " Un contador puede trabajar en:",
            "answe1": "Empresa privada",
            "answer2": "ONGs",
            "answer3": "La Administración Pública",
            "answer4": "Todas las anteriores",
            "correctAnswer": 4
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "GeneralKnowledge",
            "topicId": "GeneralKnowledge",
            "question": "¿Cuáles son los colores primarios ?",
            "answe1": "azul, amarillo y griss",
            "answer2": "azul, amarillo y rojo",
            "answer3": " azul, amarillo y verde",
            "answer4": "azul, amarillo y celeste",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "quizId": "GeneralKnowledge5",
            "topicId": "GeneralKnowledge",
            "question": "¿Cuántos huesos tiene el cuerpo humano?",
            "answe1": "200",
            "answer2": "206",
            "answer3": "306",
            "answer4": "406",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Topic",
            "topicId": "GeneralKnowledge",
            "name": "General Knowledge"
          },
          {
            "rdsTableName": "Topic",
            "topicId": "ScienceAndNature",
            "name": "Science And Nature"
          },
          {
            "rdsTableName": "Topic",
            "topicId": "Sports",
            "name": "Sports"
          },
          {
            "rdsTableName": "Topic",
            "topicId": "History",
            "name": "History"
          },
          {
            "rdsTableName": "Topic",
            "topicId": "Entertainment",
            "name": "Entertainment"
          }
        ]
      }
    }
  ]
}